[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1704)

1

快

fast

比多7c一世球迷

甘入一打加時 入二win

學生人死守

求走盤

學生泊巴士

10:00心靈投注尼卡沙

又黎
發明大巴戰術既真係仆街黎

應該無了 學生哥死守

今次泊可以理解
琴晚台妹就

巴士真係好撚悶

盤王

終於5c

心靈投注10點大波

尼卡沙盤唔靚，普馬斯盃賽9踢，SKIP

差5c

盤王一定得

你夠話利昂大波啦

6c

9.5針

蒙特1-0

狗會真係

準備針

想入2.5b

8.5s頂實

gchi

比個12碼啦

9-10c完

甘美奧妹夠未

唉 甘仔jump

甘仔入波啦

黃牌大GEL

甘美奧入到波未

體育會開大波

其實佢哋冇妹 已經係咁攻
對面泊大巴

學生哥入多粒一世球迷

快2:1

大學生快紅一個，之後比人入2球

1:2

控波控到8成但都入唔到係咩事
15腳先中3次龍

你望下琴日強國打台灣

如果2-1是咪加時
定直接12？

無入球頂住

甘美奧快入

盤王入未

-3c

會入 大炒普馬

尼卡沙

尼1 0

一屌即入

得左

尼卡沙gel

盤王又嚟料

半大gogo

蒙特雷半大左

屌你普馬斯

gg了

尼卡沙Gel得

7c

甘美奧加油

-2c 刷爆佢

撐

9.5跳了

學生哥反擊入多粒我扮學生叫

下次見到泊大巴即買角大

哇屌 埋門一腳差啲入

狗會肯排克果場未

邊隊

撳屌唔入就…

甘美普馬肯入未

甘美入未

甘

普馬一定cup唔到

學生妹守得好唔妹？

三場上盤俾力

甘美奧刷角有回報

甘美奧肯入波未

7.5s 唔jump得唔得

2.5 gogo

7.5細救心

甘美奧換左隻主力前鋒出黎攻

蒙特雷

Bomb

甘啲傳控真係好撚廢

蒙特雷讓兩球比人cup

8.5b?

即場 甘美臭 晉級

體育會細波點輸

蒙牛呢隊波真係成日俾驚喜手足

普馬又炒

Same

久攻不入

買唔到

點先會晉？

CLS 甘美差d運氣
有兩球射好啲都入咗

刷多2c 入多球

兩角呀你老母

2：1加時 贏多粒or 12m
or 3:1

月頭炒到月尾

戒賭啦

9月性交轉運

星期二 28 甘美奧(主) 對 學生隊(客)
主(第三球)

普馬禁屌都冇一粒

學生哥入一粒即晉

學生隊啲人個個開始瞓低

同路

我依個8月都好難捱

差唔多要入啦

上次堤格作客都係最尾先和到

學生哥入個劇本先精彩架嘛

甘美奧刷多c收工，之後入多球

屌你老母傳好啲得唔得呀

甘美臭

甘美ng

三場主俾力

冰角呀！

8.5

9c

普馬垃圾死賤種

-1cccccc

甘美好波

-1

和波！

甘美我屌你

追到甘美入

甘美ng 盤王半大

心靈投注先中

輸埋就休息了

甘美

甘美奧

普馬快追和

普馬斯禁屌

甘美奧入波

甘美奧究竟係咩玩法

Cccccccc

入到先算

普馬3射正6射偏 都冇11？？

假波

屌你甘美入波未

中撚左伏 買左圖庫大波

罰球>c>入波?ok?

仲有幾耐完？

Me2

絕殺啦甘美臭

普馬斯勁到

Cccccccccc

學生入，抽頭2$100

甘美奧回家了

Lm

甘仔針

ME

我

甘仔走盤啦

圖絕疲追和ok?

甘無了

針了

尼卡沙勁到 gel！

+4

紅格之力

又針

一齊針

2串1 斷甘仔

請問買左獨立隊下盤有無錢收？

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甘美奧全隊空難死啦

goal

中！

21

2 1

得仔我地得左

-1c1goal

入咗仲比你屌

Goooooal

唔好係fake呀

得蛇

中!

仲未派

絕殺 想喊

甘仔

係咪真入

燈到癲

本身就想入一注 見你同路再屌多汪

屌.....

想喊

買左大？

普馬斯1：1完場

你覺得球賽無效退款定派彩？

無事了

屌狗會未派買唔到

國民體育入多粒

學生哥返去食屎啦

屌你唔早啲入
係都要俾人屌先入

圖仔頂實

我都大注左

唔緊要啦
我都試過
個陣玩一排$10過關玩返順先買返波

屌你 爆我無入球

-1c

個no goal頂足半場都係補時爆

牙得派我未

3.42 第三球、6倍主晉

有冇12m晉級玩?

請參考尋晚支那女子

直接射12碼？

快完場

睇黎要中埋主晉

派?

正常腰斬會好快派

你睇我咁多❌❌❌

12m

One more c plz

完咗了

甘美幾十射 都要臨完場先入到

但係大注中左喎!

主晉定d黎
會中

圖仔完場未

。。。ajax都係

加時應該主晉會高水d
客有作客入球優惠？

咁買下盤係退款定當贏波？

回返少少血

12M

我又jump曬

球證食角

主隊谷左全場，一陣12m就會腳軟

甘美奧晉級

2串1 收錢啦

串讓和就開讓主
串哂讓主就開讓和

咁你中唔中關我地鬼事

甘美一堆前場出哂黎 唔係唔識入12m阿?

曼聯

普馬斯識入未

普馬CUP到未呀屌你老母

下半場先好cup

新人想問點解仲要加時

主定客

第一輪1-2
第二輪2-1

煮！

唔撚派彩 點賭啊

普馬cup la好嘛

12M一定係買主

主場主一日

12m係ABAB?

一直都係

明了

All in cashed

重心料 中

狗會克果場都未派 想買第三入球回血都無得買

下半場1:6

12m 一定買高水嗰邊

嘩比人打到落1.72

邊有咁好死開19賠主晉

冇啦啦變巨艦
仆街

射未

甘美臭上啊

普馬斯 撳屌都唔入

射了

甘 miss

甘美10

睇水位唔似

想問下各位喺邊度睇即場角球數
馬會成日最後幾分鐘停咗

球探? 365?

係因為入咗 唔係水位

8.25 入左甘美晉
補唔補飛好

客隊成場波都冇乜幾腳射過 1球飛機1球中柱啦

普馬半大未

普馬斯14射0入球

Ok

甘射失

好似有巴打整左個90‘ apps
呢個有角球都會彈出黎

365 球探 求其一個app都有啦

開墨盃唯一一場無半大既盤

上阿甘

11

唔該曬巴打我即刻搵下

我就係想要呢一 種

追學生飛晉級係咪唔理智

學生missed

盤王頂到尾得唔得

miss

針

MISS

學生返去溫書啦學人踢波！

飛機 中!

好邪 買親都唔著響

得蛇又贏!

甘美 Cash

可以笑了嗎

唔好意思講得唔好
我係想要啲彈角球通知嘅
上面有巴打 畀咗個名我

屌 學生哥miss?

31

甘快miss

臨尾主晉派錢派到咁

學生哥，好溫功課，咪淨係掛住踢波

屌你學生哥 企係禁區成場留力都腳軟

獨立隊

八倍

我上半場買左主晉
估唔到90先入波

未

32

甘美求你射失呢球

甘下球一定miss

42

主晉快

12M反CUP會唔會難咗啲

普馬做緊乜鳩

下球客隊中柱PLX!

主晉吧

學生哥救球得唔得

暑假完啦啲學生仲學咩人踢波

球球射同一邊 但好撚難救 有力度有角度

43

甘美入埋呢球收佢皮

有無劇本呢

一定入

miss啊要屌你甘你老母

好睇過世界盃

甘入埋 大家就88

屌 救波呀

88

53goal

7:4

入啊

53

想問有無人買到19賠主晉

CASHED!

甘美gel

甘 晉級 cashed

反cup馬會了一場就

Allin左學生哥

4.9 主晉

甘美澳

Gel 派錢

得仔又番身

學生哥抵啦

瞓醒直吊主晉
點知已經12碼

6倍主晉

馬會派錢

有feel了！！

冇買就贏

普馬斯 下半反cup

上！

甘仔叫我留底賭下去

仲諗住一鋪蛇12m賭法

點知主隊無miss過屌佢老味

今日5.30重新出發

針足3場

支持

山度士個邊搞成點呀 ？

我都自己笑自己

輸撚死

冷靜IT要屌狗會

普馬反cup開2.5b

1700 南韓對越南有得輸？

今日有韓仔

普馬斯

韓仔一粒完場

主晉得買到3倍

都好

又黎韓仔...上場先負碌晉級

allin全北汽車算啦

韓仔贏有錢收，輸錢可以笑SON 贏晒

last 60都豬埋了

見客有9倍

可唔可以買韓仔 但son輸

ALL IN 廢車
IFC見

開學啦

復出第一擊 28Aug2018
台妹+4✅
艾杜 9.5細✅
羅連安特 盤✅
水晶宮 盤✅
利昂2.5細✅

今日5-6點出2場 要回番琴日連針3場d血

FG有中喎

我了拿蛇

拿

拿蛇

已經係我全部

普馬斯1:1完場啦

屌你普馬 7中8射 加埋15下都冇1粒？？？？

普馬CUP未

比人一下中龍收皮

盤王你估咁易和？

甘美奧gel

反cup

呢場咁都和可以正式blacklist墨假

日職專家話主勝

要反cup了

杯！

仲未派錢既喂狗會

要求唔高

和左先

晏d又做下記錄先

8點果場都未派

12m 只買先射個隊

申請緊破產

普屌打

屌唔屌打都係其次，入撚左波先啦屌

3場閪杯兩場半大
狗會個場就半細

普馬斯和波都收貨

8射7中唔係得8下？

唔明狗會點解唔開莫雷利亞果場

笑左出聲

尼卡沙無敵gel了

另外果場入到嘭嘭聲

尼卡沙點輸

今日5點再嚟

定係想講8射失 我無睇波

7射正10偏

狗會重心推介 主勝

普馬cup到我扮普馬叫

買左尼卡沙既可以 Gel 定頭落馬會

要求唔高和波夠了

普馬叫係咩野聲

今朝山度士嗰場做咩？

我加入

入波呀，唔撚係刷角呀屌你老母

盤王入多波 唔好比假希望人

屌你老母普馬斯
睇到火滾

斬左個場幾時派返？

普馬差小小

想破盤王 我盤王尼卡沙gel定去狗會拎錢

jump左好多 和波啦

咪係 2隊都係墨超 又唔開

反手無效SOR

佢地嘅big data咁撚勁、梗係揀一場撚狗

甘美奧主晉派未

半大被迫害

晉仲未派既

多謝牙得 又跟中

晉特別遲派
三個鐘起

射撚左廿幾下，無下中，ON99

救得好

撚狗波

普㩒屌了

普馬斯 即刻同我入波！！！

好彩冇買普馬斯
平時有追開佢 次次都中

普馬斯全隊空難死啦

普馬中咁多有用咩 盤王尼卡沙！

23腳都未入

我錯喇 盤王

趕唔切買

對盤王莫講23腳 230腳都唔會入

8點個場夠膽死仲未派

有冇100%水
得返1500蚊想滾大舊錢

普馬斯完場1:1

八點場肯派錢未

屌你普馬斯， 仲唔入波

法國你連中幾條

25腳都入唔到1球

好撚野

普馬斯入啦

普馬斯唔入 直接戒賭

放過盤王啦

連豬幾注

黑衫係盤王？

和唔到cut户口了

都就27射 11中龍...但0入波...
都系傳比龍門?

係

反擊差少少

普入未

準備入

上

入得未

Diu 5d la

屌你老母空門都唔入

...普馬D 前鋒...有冇甘廢...

我屌你咩

傳番比個龍...

盤王威力

和唔到普馬斯空難啦

距離戒賭仲有15分鐘

無時間拉 出大技啦

快撚d入呀普馬斯

和啦好冇

神龍

傳比個龍有幾次

又一場 不買便是羊

28射12中0入球

痴線

到底係咪on9

完場1:1

8張黃牌，打交啦 斬撚左佢

屌無得打反擊

對面神龍

29中12但0入

通常會比人入多粒完場

不 唔信盤王既下場

點解仲普馬斯D人仲未死?

31射...

中柱

獨立隊果場係咪斬左？

入唔到全隊空難啦

死啦 無力

全隊俾狗屌輪姦中出

好少見30射1粒都冇

仲有5分鐘

估唔到戒賭黎得咁突然

你老母肯入未

KEEP住射偏球門，個龍識郁?

11啦

唔會有咁多絕殺

入呀屌你老母

盤王果然名不虛傳

瓜達咁好賭就無得買 狗會

全部仆街死

普馬 14射正

普馬斯空難都唔驚

個龍上身？

盤王 當之無愧

盤王頂多陣

盤王勁到 gel頭了

開個雙比我啦

全格

真系CLS 35射...15中龍....

尼卡沙Gel 爆

已經gel緊 我前日已經吹奏嘅盤王 但個個都買左普馬

1.1 2.0 可以嗎

尼卡沙近期讓平半從來未開出過

三日針撚左10K

獨立隊係咪腰斬左？

點解我買咗盤王但去到90分鐘仲驚緊

就係今日

盤王買佢就輸唔買就贏

有咩好驚 都就收錢

agger

蒙雷都絕殺

gel哂頭等收錢...

38射

加幾耐？

39

入波啊

準備完

普馬斯死全隊

痴線波

刷射門真係第一次見

ft了

邊有咁多絕殺 盤王cashed ready

完！ 戒賭

1-0完

比人射39次好難唔驚
BTW完場1:0

屌你老母含家鏟啦

完!收蚊!

收錢 開心

全家生癌啦普馬斯

仲有2口

盤王又贏...

真心 CLS
39射...可以入唔到波...

39射0球

咁撚經典等我cap底佢

普馬斯空難死啦屌你老母

仲諗住最後會和波 點知一球到尾咁正氣 cashedddddddd

盤王都唔識買

癲撚到

果然係盤王。。

笑死我

一隊阿積士 一隊普馬斯

每人3十幾射 0 goal

迫害

冇野講

得翻美職買了

1.14 ng 真係on9先買 仲要大大注

對面神龍都救咗好多球

陣間買埋南韓算 再輸真係唔賭

我見到自己

普馬 前鋒傳左幾球必入比對家龍...

上盤練心成功

都唔關中唔中事
係值博率問題

下面兩注輸都無問題
都係博
但1.14

平半盤王係邊隊？

想問山度士果場點計

Ajax 隊仆街

ajax 12m miss仲抵屌

Ahax起起碼有得走

好似話80幾分鐘腰斬。然後球證判0:0完

馬會應該計腰斬 所有全場賽果退款 半場照跟0:0

鍾意收息既手足快啲狗衝啦

你比啲時間狗會計下照開定退錢邊一面佢賺最多先啦

仲有垃圾戴缘帽隊仆街

點都好過買女足下球

我條4X5差佢

識波

希望係退款啦 唔想5x16算佢一場

睇成季先1.01

今晚全北all in

廢車

穩定收息

大炒

上半場見佢入左球諗住冇乜問題就安心訓覺，點知一醒睇返先知下半場輸2球

有無100%波

心跳 x 廢車大球好唔好

垃撚圾

戒盃賽好過

唔係買西盃針少3,4口

多謝狗會 山度士退款
琴日淨輸300 以後唔提早買通宵波

諗真d 今晚有尼離對家買

屌你老母 係都上唔到5k 又針到得返1k5

尋晚盃賽針左兩口
心靈投注都針埋

針3口

落街踢

噴射機

尼卡沙咁耐仲未派

無買到盤王派錢波

買利物浦好過啦
仲有兩倍幾
完季身家翻一番

今晚屈福特100%
買客客，再搏和客好水

贏咪派錢，輸咪笑佢

想買越仔 有冇人屌醒我

same

澳假又唔開角盤 想玩

利物浦

無阿辛尼
奧當路雲呢件垃圾仲停埋賽唔係度阻頭阻勢
all in噴射精了

墨城又出黎害人 高水讓半一有幾個賭仔會上當

Same 想買越南晉級

想問問尋日fs巴話買20萬飛買左乜

無買盤好耐 成日贏就贏一半 輸就輸哂

呢場下盤開出機會好高啦 明顯會撚班墨城上盤

Want g

山度士斬得好

點解我咁蠢 半場0：0唔買
走去買全場0：0

夠我蠢？
利申:要左上盤

買左半主

琴晚針到仆街
今日重新上路

29/8
韓國 2.5細

尋日心靈投注 六場first goal 中得2場

初睇 viet 噴精 廢車 水手
唔全中就jump

水手正氣咗咁多場
係時候買佢對家

保特踢中岸水手

sure左 ？

咁快買做乜
睇出唔出白面神龍先啦

下場跟操對非聯賽球隊

4x5 人生最後一條過關
viet 噴射 全北 水手

9放直線比佢追

買左山度士 假波??

大學生真係
臨尾頂唔住我個下盤

仲傷緊？

上盤唔係當走盤咩？

我愛濃！

手足們boom定 gel？

Boom

黑色星期二過去了
上路

廢車仲有冇人敢買

乜鳩野
淨係派半和半0-0咋
其他退錢

仲信唔信韓狗好？
-1/-1.5好似讓得有D多
話晒越南踢左5場都未失過波

人生太短出手要更大

Cash

boom boom boom

Boom boom boom bomi

屌你傻撚左？ 買越仔？

烏雞咪又係未失過波，一場就失3粒

其實幾時有陣睇
唔出化妝龍我唔會買韓國

認真 我覺得係假波 但山度士廢到連入都入唔到

韓國有盤即係

On9

韓仔出咩龍

有出?

?

藍翼近四場亞冠作客皆開二球或以下
可以買大了

而加係亞冠幾多強？

8

就係想知
諗緊skip唔skip

普美好耐無見了

屌你老4。。

好似仲傷傷地？

咁不了

Why boom?
我也 boom了

Agger

你BOOM就一定嫁啦

好啦喎！！！

見我大佬子龍唔上水就🦐 我

全北*心跳盤

大家也boom了
好彩boom完仲係正數

韓狗又回飛

昨天boom到

今日各位巴打有冇心水注

Boom 到無臉了
一次Gel都無得gel

沈仔強大

前2日由朝gel到晚
琴日gel字都唔sick 串了

有冇電腦神人係到

我知你今晚會歸來的

澳假半大

想問下出場名單幾時會有

我就快唔識賭了

越南浪死班韓國攔坦啦

出返化妝龍

係咪上上場傷左?傷邊個位置 冇睇個場波

南韓盤定2.5b好

越南個教練係韓國佬

追數之旅越來越黑，輸到喊

想跟

Boom!

想買咩講聲

得仔(未反底)

又同牙得對咗。。
我兩場中晒嘅話考慮復出！

頭場同咗 第二場對咗但唔敢玩

咁你復出硬都得

屌你尋晚場女足輸死

垃圾越南仔返鄉下啦

今晚重新再嚟

all in 泡茶仔了

台妹損人利己

水手有冇同路

復出都只會拎400玩
琴日6串7 斷cfu兩關
但我仲係咁gchi cfu的 唔會買對家

青爐究竟有邊個準

越南仔點打得贏金仔呀，一支導彈飛埋去死撚晒喇

牙普長遠黎睇 玩平注應該一路都係正數

有冇手足同路

冇阿屌你老母

追數條路好漫長

Me的

中！！

屌你金仔

Allin -1仲諗咩撚

大波落飛

屌你老母 讓咁撚深 。。

送孫仔一程

越南亞運零失球

白面神龍有無出?

越南仔會唔會學台妹泊大巴博12碼

咪係 讓一球球半會唔會太過份

打防反夠啦 韓國後防場場穿窿

今場有冇出都冇分別啦，踢半個場姐

唔跟未唔跟lo...

巴打輸波?

重演蛆國同台女足劇本?

不過睇過上次越南2場比賽 買南韓FG應該穩過抬炸彈

有
韓仔on9紙後防

一對中堅同個防中都係垃圾

就係因為後防咁廢 先突顯到個龍幾咁重要
獌要不是迪基亞

一跟就粒燈到連it巴都炒車

所以我先問個龍有無出

買南泡 真係因為博老son唔洗服役

黑到
唯一存入係輸半

盤讓1/1.5又唔係好買得落手
客W又得1.33

有呀

我想son服兵役，但又唔想輸錢應該點買呢

大波

法國呢度d手足好想Son 當兵

買下盤等睇加時

全上盤

唔買 然後要傻俊同雲加買Son

得熱狗唔想son當兵

係咪又一堆人 半大全大？

主w

高蛇點睇

點睇都半大唔到

兩穿一 半場韓仔屌半主墨

買左2條

韓仔、墨爾本、全北2.5B串埋有冇諗頭

做乜咁多人要墨城
盃黎咋喎

識買一定買噴精 澳職二哥點會唔夠打

男亞足害死多少人

都唔知係咪Hea踢

越南幫

睇下邊隻細船先好跟

28Aug18
南韓男亞足 3.5b ✅
北韓男亞足 1.5/2b ✅
恩尼些爾 8.5b ✅
艾蕯德 8.5b ✅
切爾達 10.5s ❎
羅馬 2.5b ✅
漢堡 盤 ✅
熱刺 盤 ✅
日本女足 2/2.5b ✅
中華台北女足 +4 ✅
艾杜哈尼 8.5b ❎

想要越南

高蛇有冇水？

輸半博韓仔算數

水原角大底屌

呢d西盃 小注算啦

小注買咩

韓仔細波好嗎？

越南妹到12m?

而家個個買細南韓
想買越南上盤

越南上盤

上盤係南韓

買小小南泡比son 做服役金

高蛇！

IT點睇

直覺

半和

半場高水再買大波

普巴又用女神引我入tel睇

收息巴條數追成點

又係大巴陣，細波送錢

有6 .8倍

Skip 琴日玩西盃針 食花生算

越南第一球

SKIPED
想要南韓but覺得唔會大比數

gun

南韓總入球 4，5

佢啱喎我地錯咗
左上右下

bb幾點機

頭先爭d手賤隊一口盤落-1/1.5

諗諗下都係搏唔過

亞足呢啲買10,20蚊玩下算啦
唔抵玩

半大針

即場 +1左

南泡等1.5b

韓仔入未

驚你等唔到

正常

利申上盤

1.5都唔知開唔開到
大巴無敵

2/2.5了

越南架大巴擋唔擋得住son

半場越南仔頂住
下半比我買大波

琴日廢柴天津劇本

10點幾

GOAL韓仔

就快玩完
就黎要乞錢求起機

韓仔

哇，咁快破大巴陣

又黎秒GOAL

買左總入球1, 2

入定細都得

秒goal定律

首球針

5mins 1:0
90mins ?:0

秒goal = ??

仲泊唔泊大巴

越車架巴士摩連奴整架仆街?

無入球了

好撚野
買細就秒goal

上星期好似話有3萬既

咁快

買無入球了

入完仲有一球讓

3/3.5s

得返1000幾而家

泡gol

1.5半大

3/3.5B WTF?

咁快goal半和係咪撕得飛

秒糕先好 半一全一

點入？

18:0

吓，點買呀

no goal了

閪盃果然小注穩陣

你應該要開心
秒糕通常開細

中

點泊
條防線一打就穿

收息巴留1k賭馬好過

後上掃把腳

10蚊跟

所以真係要求大神幫我起機

韓仔點輸

第一擊 韋達騎師王

3/3.5s 波膽0:2 0:1 無入球

即刻玩完

佢老母臭閪

死韓仔踢完加時仲咁撚多氣

全北 有無同路

睇中馬 1k place推好好執了

琴日英杯大波 差列斯水晶 jump

買左viet 第一關就要練80分鐘心

軍歌

賤種西波不了

牙普之前好似ok

算好好成績
11場簡8開6
法聯最尾朗斯真係11開和 細波
點解我會篤咗第7場細波串埋
仲要低水過朗斯嗰場

Lin呢

買咩好

馬會不如下場開特別事項啦 買哂son0入球

普蛇！

全北 X 心跳

收息巴同路 針剩1000

屌你心跳轉盤 廢車又回飛

廢車要上盤定角大

係 未跟之前就好準 一跟就

好彩另外4x1中到 唔洗食二手飯住

It巴琴晚個啲對晒無買到 始終呢啲閪盃好多種睇法

呢個channel 幾好

泡菜1.43ng收息

有人攻？

已射 thx普巴

Son番去服兵役啦

似1球到尾

封咩盤呀~

完場停止哂心跳

猜猜下就入嫁啦

做咩封左盤

半大危企

日假想要番水手 心跳最多咪和 贏撚到咩

大家都有個南字 握個手打和ok?

泡菜NG

呢個真 反底波唔買唔得

前一日狂中個d都係聯賽多
琴日全部都閪盃 結果閪哂

一個星期3場波
南泡體力好似唔錯

澳假半大 有無同路

人棄我取 水手X三星

睇下朴智星就知南泡不嬲屈體能

閪杯無得睇盤 除非你估到假 睇完盤買自己本身諗個隊既隊家

踢到好似大人同細路踢咁

polo要 細細大大 盃賽條撚屌反底

冇得睇盤外圍開黎托咩

阿積士仆街死
禁屌都贏唔到

泡菜應該定為香港國食

係因為飲青蛙汁

我對半和好有信心

第一回拎住兩粒作客，你估佢仲出盡力咩

2:0ok?

下場

墨城應該羸一粒
主勝了

呢場開和下盤

20

補左$20no goal

5點半個場?

傳得好靚

南南大戰

屌真係輕鬆

入左喇

boom

屌呀一買就入

細波針

易到

半大cashed

根本兩班波
越南班垃圾

南泡屌你咩

屌你無買半大

準到

孫呢下傳波

3/3.5S 針
0:2, 1:2, 0:3 針

轟阿 0：2

買左50蚊半和

d組織 埋門 兩個level

利申今個月勝率大約2成

你唔買就會中
尋晚d盃賽半大驚左

墨城 半主 二穿一叫糊

下盤針得
落注撳多咗個0

1001